豚王集團/我武者羅老闆係我個藍屍老竇嘅藍屍朋友

沙田新城市 我武者羅 係藍店 係我個藍屍老竇個藍屍朋友開的

我係呢個post嘅樓主

開頭我有眼不識泰山 唔知嗰個廢老鄧慶治係一個集團嘅非執行董事 以為只係一間舖嘅老闆仔 後來有人話呢間舖係豚王嘅 我去search一search先發現到原來除咗沙田仲有幾間分店

有人話鄧振豪就係鄧慶治個仔 但我唔知可以點fc 不過鄧慶治咁大粒 持有好多股權呢樣嘢就一撚定係事實嚟

分店包括
中環威靈頓街69號地下
銅鑼灣登龍街18號V Point地下4號鋪
太古城太古城道20號元宮閣地下404舖
尖沙咀加拿分道40-46號香檳大廈地下6號舖
沙田新城市廣場第一期L1,167號舖
荃灣大壩街4-30號荃灣廣場1樓115舖
將軍澳唐賢街9號PopCorn商場地下G25號舖
「澳門銀河™」地下，G117鋪
上海市靜安區銅仁路88號L112,L212室

鄧慶治 Mingo 92687268
舖頭ig

人性光輝💦

你又嚟

習曱甴

甴近平

曱甴王習近平

小學畢業習近平

小熊維尼習近平

115全民V剎

要開始整面具啦

屌隔離po半夜開都咁多人推好難捉摸

又一間唔洗食

推

鄧慶治(Mingo)係前佳能高級副總裁，去年退休轉為顧問。豚王社長其實係佢個仔鄧振豪Chandler一手搞。佢唔係好理，上市掛佢名，因為人面關係。Chandler落咗好多心機搞豚王，佢阿爸係藍唔代表佢一定都係藍。

咁仲有邊間拉麵可以食？

麵屋隱

一生懸麵
和拉麵
龍拉麵
漁場台風
拉麵台風
麵匠風龍
別天神
拉麵天王
彩aya

好波

佢個仔都係深藍架